有無人覺得大快活d雞扒同其他舖頭比較口感好唔同！

無雞肉d纖維質感，好似假咁

人肉

但好好食喔

隻雞做得gym 多....

合成肉
你睇佢雞胸都係 肌肉紋理唔順 似係幾舊肉癡埋

TG酶？～